又話唔打陣地

20/10瘋狂吹風唔打陣地
吹吹下得吹水
有班手足話轉場
嘴炮車泥緊
原本已經撤緊
但比班狗射幾粒tg又hold住大家
唔好再俾呢吸係一個位la
要hit and run呀
呢個戰術泥架
光復香港
時代革命

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

6/10

7/10

8/10

9/10